寧為瓦碎 不作玉全

國歌同國安係過硬 但你地既送頭就是祝福

點解你地咁鍾意攬炒

好得閒

因為我唔鍾意中共 不忘初心 只愛做洋奴